工又唔罷 機場又唔去嘅人

其實你地想點?

講左和理非要升級 要威脅到政權

今次已經有足夠宣傳 但人數明顯少過八月好多 係好多

我知有禁制令 我知有白色恐怖 我知可能真係手停口停 我亦都深明各有各做 唔分化

但其實你地係咪諗住自己可以永遠冇代價抗爭 有人為大家犧牲就得個嬲字?

骨氣唔可以當飯食 但佢係港共一直睇死我地冇嘅野呀

我求下你地拎d骨氣出黎啦好冇

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 我希望美國巴絲手足都有遊行
聲援香港同埋同要請求美國國會通過人權法!

908 建議：
大量英文文宣/紙牌
高舉大量美國議員大頭相
(睇下邊個出過聲又重要既)
高舉大量國旗
唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼
補充文具需時又珍貴)
領事館門前唱國歌
無人申請不反 都要照上街

需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

琴日有上千架車既車隊已經好叻喇, 不過可以做得更好, 需要更多車

其實義士真係為我地付出左好多
唔係神化佢地
但大家除左講唔割蓆之外 係咪仲有好大空間去支持呢場唔輸得嘅運動..?

係 係好美麗 我都好感激車群
但我地每一次都係要人呀 係人呀
講左咁耐有遊客 班狗唔會亂黎 又多外國媒體報道 cost efficiency 極高
請問二百萬大大聲嗌口號嘅和理非去左邊...

如果係因為驚俾人清算而決定唔罷工嘅人
其實你地有咩資格話國泰嗰啲港資/外資跪底.. 你地自己何嘗唔係..?

下次機場幾時

tui

【持續更新】香港人九月日程表

定係其實8月5號全民三罷嗰日 係因為有人肯冒住俾藍絲屌 俾差佬拉咁塞鐵 大家先搵到一個"藉口" 番唔到工去集會?

香港人 拎骨氣出黎 真係咁難?

想大家搞清楚 番唔到工 同 唔番工
真係好大分別
前者係被動 睇落好似被迫咁
後者係一種明確嘅表態 影響公司/社會運作去同極權施壓

唔該你地啦 我地一直都輸緊 你地點解就唔肯行多一步..?

我唔知點樣先推到上熱門
但今日罷工罷到咁撚樣 真係赤裸咁話俾港共 話俾全世界聽 我地講就兇恨 點知連番少日工表態都唔敢

你話唔敢上前線 驚法律責任 未夠覺悟 勇武尚可能體諒我地

今日大家可以搵咩藉口 因為"搵食啫,犯法呀,我想嫁?"

講真 真係羞家 好肉酸

推

其實仲有好多人都係咁

目測：
350萬反政府
250萬完全中立，有錢就ok
100萬奶共公務員，深藍新移民

仲有好多係後台幫手
不分化

我唔係要求藍屍轉黃...
我只係希望和理非可唔可有d骨氣 做多啲真係俾到壓力政權嘅事...
今日罷工真係好躁... 究竟有幾多人口講好嬲 但叫佢罷工會俾人清算就不了...

睇國泰就知好多人都真係罷唔落手

呢堆人我唸至少100萬

係咪想和理非一齊升級就係分化..?
師兄 個個都想冇代價抗爭 最後辜負嘅就係肯為我地犧牲一切嘅前線咋..

可唔可以唔好再俾"不分化"呢三個字
去否定一啲根本個個都應該要做嘅事?

有去機場
無罷工，對唔住!

師兄 我得一個堅持
三罷已經係among所有唔會俾狗拉/俾狗打嘅抗爭方式 叫做最撼動到政權

如果原因又係驚俾人清算 驚冇左份工 維持唔到生活質素 咁唔係自私係乜野

我希望大家幫手推 多啲討論
我係唔係想分化 大家可以自由判斷

唔返工邊有錢捐出嚟比前線？邊有錢響應攬炒巴籌旗？尋晚出去執蛋果啲唔使入油？

前線係戰場，後勤補給都係戰場，如果後面捐錢果班因為表態而冇咗份工，隨時會比藍絲上位，到時就白白咁送錢送權比藍絲

有發夢 冇罷工
我係垃圾

可唔可以齊上齊落

唔好灰心，我地繼續用血汗感染其他人

香港係好撚多自私既仆街，求雨派，我地成功左佢都有份享受民主。但又唔撚付出

藍絲都可以話無腦奶共
或者打份政府工逼住支持狗官

屌你啲中立撚，其實明知政府仆街，都完撚全事不關己咁，fb ig 仲飲飲食食都算，一個鬧政府既post 都冇好撚嘔心

除咗同意之外唔知講咩好

我會疑問
第一 if全民罷工就等於無錢課金俾前線再勇武 咁係咪即係大家心入面根本就否定左罷工 所以冇響應過
如果我地係有共識嘅 咁真係以後唔好再提 因為搞完又冇人罷 真心柒到喊

第二 個個都罷工嘅話 d公司炒得幾多個.. 又有幾多藍絲真係因為咁而上到位..?
game theory 黎嫁.. 少人響應 所以d人先容易被清算 越多人反而越安全 isnt it?

我覺得我地根本唔需要求雨or中立派思變去贏
難道我地肯發聲嘅人唔夠多咩
二百萬 係二百萬
如果一齊升級 唔好驚清算 唔好驚冇左份工 一齊罷一兩日工 效果可以係好大好大

問題關鍵 就係大家願唔願意用骨氣投入呢一場好似有代價嘅抗爭

同意，二三百萬好夠

.

幫港出聲 做左條微電影！
條片話年輕人教唆朋友上連登、上街遊行有錢收
對話中的年輕人叫人唔洗思考、總之照跟
結局係被教唆嘅朋友被狗拉左
佢呀媽好心痛等等

既抹黑連登，仲要話示威人士無腦同貪錢
我屌佢老味
大家有良心嘅一齊report 同負皮呢條片！！！！！！

reported 👌

push

其實對抗白色恐怖
唔係屌 唔係抵制
係一齊有骨氣地同政權講我地唔撚驚..

推呀

屌 係咪個個呢兩日都幫自己搵左藉口番工 所以視而不見呀?

好多人口講就無敵
一講到要自己付出 影響到自己利益就不了

所有野都有代價 你班仆街仲唔醒就無撚得救

每日成個熱門post都係好嬲 喺度屌狗
連林尊段廢錄音都引到你地哂時間討論

工又唔見你地罷 你地係咪真心覺得遊行集會屌狗就已經盡左你地本份?

連番少日工都唔制 仲好意思叫D狗辭工退出狗隊
笑唔笑死人呀 香港人

跟住仲要話你係分化撚嗰度好撚野

成日話冇大台 但呢班渴望冇代價抗爭嘅人就佔大多數 得把口

有啲人既真係唔可以見光，識人表面好港豬咁日日返工放工，但佢暗地裏捐唔少錢，亦都保住好多蛋蛋，如果佢比人篤灰，成間公司就會變到好似國泰咁，到時斷糧，點抗爭落去？

同埋點解你會覺得越多人被清算就越安全？殺一萬人同殺二百萬人，對極端政權嚟講有咩分別？

與其擺工，不如出麻包袋

成日都同朋友講 發夢又係我地發 和理非又係我地 連和理非入面叫口號既都係我地 好撚攰阿屌

有幾唔見得光 射一兩日波唔得? 事在人為啫..

我當你二百萬人有一百萬都係打工仔 你認為一時之間可以清算到呢一百萬有學識有資歷嘅勞動人口? 係你地太妄自匪薄 定係唔承認自己嘅自私?

課金嗰度 講真我唔認同 你問十個勇武 我相信佢地九個都想大家罷工幫手施壓 多過做港奴儲錢課金

麻包袋係有法律風險 根本冇得同全民罷工相比

6月10號俾台仔笑完我地 估唔到去到9月仲可以笑 我地仲要衰過之前

9.3 三罷集會

情願取消好過 今日已經柒到爆

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

要去就去機場

唔明罷一日有幾難
根本二百萬人罷一次即刻跪低

根本香港罷工就無可能，就算死埋人戒埋嚴都阻唔到香港人返工架啦乖乖地KEEP星期六日個勢等老美打救啦

我覺得係有骨氣就罷工+機場 一週兩次
唔好一味諗住free ride 勇武到10月1
萬一老解又唔落黎 緊急法又唔立 美國人權法案又冇通過 獨立關稅區又冇取消 我地就輸清光

好灰 唉

說到尾又係自私
乜鳩都得把口 驚呢樣怕嗰樣

台灣罷工有冇俾人清算
香港未罷係個fb 講下已經俾人炒
台灣係自己人都要屌
我地一早俾中國收返 呢度唔係民主國家

最緊要自己無事

我再重申一次
你有一百萬人一齊罷 佢根本無可能炒得哂 你覺得香港嘅勞動人口係solid 到可以話炒哂就炒哂
每次得個一千幾百罷 緊係逐個逐個清算到啦..

我們唯一值得恐懼嘅 就只係恐懼本身。

個人樂觀睇法係覺得人權法99%會過，依家香港生死真係影響住全世界未來，老美好難會見死不救，反而重點係落實左普選之後香港人會唔會投死自己

好多香港人供緊樓。。。

咁點解要將希望放哂喺人權法?
點解另一邊廂搞緊三罷 大家可以咁自私完全唔響應

香港人醒未 得把口 永遠想冇代價抗爭嘅人 而家係一步一步推緊肯為我地犧牲嘅人去

Push

鬼唔知咩
但而家就係離全世界樓都唔供同你反抗既情況差好撚遠
最接近做到你想既野係2003年 但果陣自由黨幫手解圍
而家大把人供緊樓 失業率繼續低
俾人影響果班旅遊業又全部藍友 屌返你轉頭
個個驚做出頭鳥 真係做唔到全世界罷 你唯有等唔知點解樓市爆煲
唔係既話我都唔知點可能有二百萬人
最簡單就係我地連自己老豆老母都叫唔郁
講經咩

我都幾肯定中共唔care你過
直頭大安旨意完全唔彩你堆訴求俾局勢升級
到時過左冇用 個運動唔知點走向

咁嗰班人唔好學人嬲 學人話攬炒啦
千幾人被捕 佢地唔驚做出頭鳥? 佢地唔洗生活?
罷一兩日咋大佬 射一兩日波咁難?

屌狗就聲大夾惡 叫人有骨氣就應該辭職
而家俾足半個月時間你響應兩日三罷 你同我講供樓不了?

認同 哂氣啦呢班香港人
你地有幾focus 美國想點幫我地 咪又證明你地骨子裏係幾咁渴望冇代價抗爭

最後如果成場運動輸左之後 你地就可以全身而退 繼續有工番有糧出

其實呢，最主要原因真係宣傳不足。
上次85，早1個星期已經有同事講緊85罷工，一齊罷。
佢地返到屋企，屋企人都又講罷工。
最後果日人公司得返1個人返工。

今次呢，我上星期已經同佢地講9293，
到今朝返公司打完卡之後走果時，佢地竟然問我係咪落去食早餐，完全冇人記得呢件事咁。結果最後得3個人肯跟我一齊走人罷工。

望到d求被罷工既post就燥
真心好撚想放棄做隻港豬不問世事就算
咁撚自私既香港人根本唔配有民主

所以你覺得200萬隻蛋一齊去送頭就會有效果？就好有蛋係勇武，有蛋係和理非，有蛋係文宣，有蛋係司機，每隻蛋都係自己擅長既領域出力

200萬隻蛋一齊罷工，之後呢？如果我係共產黨，我會由上而下咁換血，有學歷有資歷又點？國泰高層大地震，各間大學既校長都係親中，然後咪整個機構變質，變成幫我打壓異己既工具囉

麻包袋方面，我覺得同用法律嚟做武器既敵人講法律，係搵自己笨，你唔令到啲打手收手，只會令更多既蛋受傷

PS. 無論係罷蛋定麻包蛋，我都支持

話換就換咩
根本就係衰自私唔團結
你睇下國泰清算得咁慢就知根本冇可能一野炒勁多人
我真心睇唔到有咩希望贏
勇武手足只會灰既灰，拉既拉

咁無得討論啦 如果你堅持一齊罷工竟然係去到送頭級數的話 因為我完全唔同意

當然 我都支持所有蛋 但抱歉我覺得無代價嘅蛋實在太多

咪係

又賴宣傳不足..? 我好深信無膽罷/無打算罷嘅佔極大多數...

同埋我不禁懷疑85七區集會儲到咁多人 唔多唔少都係學生黎.. 可能真正肯罷工嘅人都係同今日差唔多 哈...

呢d又係屌都廢事
請個假名正言順都唔做 仲周圍講好嬲 死黑警乜乜乜

想點？
班人咪想坐享其成囉

你睇正皮數就知有幾多人係有骨氣

今日，聽日都罷工

機場我就一定唔撚會入

市區光復/集會一定會出

呢場運動完架喇
班和理非已經連唱今天我都懶

又宣傳唔夠...? 新聞都講左無數次923三罷.. 集會由尖咀上訴到添馬...

接受現實啦 無打算罷嘅人必定佔大多數..

903 三罷 14:30 添馬

pish